其實旺角仲有無野好食？

話就話係美食之城
唔知有無種感覺去親旺角食野
都只有比錢人賺既感覺
而無真係享受食物

其實旺角有無好野食